呢個手足飛腳踢狗，絕對可以話係第二個岳巴

大家仲記唔記得佢？需要大家幫手！
以下係轉載：
佢係一位紮鐵手足。一個好雷，好有義氣，口硬心軟嘅手足。

每次探佢，佢成日話頂得順，都慣，唔洗擔心，幫手睇住屋企人就得，得閒寫信俾佢就夠。上庭日期押後再押後，無了期嘅等待。告搶槍，但大半年都遲遲未有指紋報告。轉court，轉十世先轉到。保釋，保極都保唔到。

10個月了，係10個月，係10個月。口講頂得順，但又有邊個真係會頂得順。

懇請大家幫手散呢個post，唔知搵唔搵到，搵到又幫唔幫到，但想盡力。

快D出返黎。

————————————————————
【更新update!】#旺角飛踢同案

主要希望搵到當日證人：
（如下圖）
1. 圖中情侶、拖鞋男
2. 巴士上的目擊乘客
3. 後到FA
4. 或其他途經市民
————————————————————

//⚠️手足被指於警員跌低後搶槍，並被控非法集結、襲警等
⚠️求警員跌低後影片
⚠️請大家幫手spread出去所有平台

編號：#EVI077
案發日期：2019年10月13日(星期日)
案發時間：14:30 - 15:15
案發地點：#旺角 雅蘭商場門口，近山東街
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com//

圖片來源：被捕人士搜證部tg

推

推一推

push
無名英雄
各位幫下手推喇

Push

推呀！

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

推啊！

推 為手足致敬

721

我睇過條片
記得起飛腳嗰位唔係佢喎

推推推

未審已經還押左10個月了

印象中唔係飛踢果個 係比人救左果個 諗住去打狗貪刀比狗咬

Pish

Assume左主角就係踢狗者?

pisherinoavcdvsdughfrkdb

證人

push

求face check，之前睇過條片，似係飛完腳被咬

Pishhh

推推推推推

p

唔好意思，唔肯定飛腳果個就係果位手足，但果單案，要大家幫手

Rider kick

推
好人一定要有好報

唔好亂講，手足冇起飛腳

唉屌

你標題第一句。

Push !!!!

pish

唔好再po呢d, 只會痛哭將命運交比dead body, 仲有乜好怨.

Hero

推！

佢唔係飛腳踢狗嗰個

你唔係探過佢咩，點樣唔肯定佢點被捕

呢個我都好記得 push

up

點樣可以幫到佢
記得同佢一齊打狗仲有一個測量師

呢單case
襲警肯定無得走
不過已還押10個月
要坐都坐完

有得斟酌個位就係非法集結 同 搶槍
Eg 告佢搶槍
但槍既指紋報告
到依家10個月都仲未有
（唔排除 係無指紋 9告）

飛腳手足應該無被拉

推推推呀

推呀
幫下呢為無名英雄

Rider 加油

乜撚野事
樓主你要片去指證事主？ 傻撚左？

推啊

ＰＵＳＨ

Up

咩料，不安

push
push
push

加油手足
一定會搵到

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

幫手足推

嗰兩個藍色statpack唔會無人識

黑警老屈

幫推 標題會害到手足 有何憑證手足係當事人 用字請小心

都拉咗
3個拉哂

Tui

手足

告唔入

屈人坐

tui

幫推

大家幫幫手

吉人天相

幫幫手足

#MilkTeaAlliance歸位！泰國手足需要我哋！

推一推先

屌佢仔女死黑狗 0成本鳩告

有冇source 搵左好耐都唔見有信得過嘅tg source話全部拉晒

721 831 101 推推推

係咪都好啦
Push

因為拉錯左

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

正是 一直冇資料証實 希望當事人冇事 正在神隱

推呀!

推呀。。。。

想問仲有之前旺角夜晚戴豬嘴擲火魔（近TOP)
果位義士點

推呀
希望搵到在場嘅人幫手

唔講太多
佢無好似另外兩個被捕比人影到

幫推
好人一生平安

push ar push ar

721831101111

紮鐵手足！

push again ar save sou juk

聽講個時警員頭上有白紋伊蚊，個位熱心市民想飛去推走隻蚊救人
拉闊啲個畫面大家就明架啦

呢個猛

推啊 幫幫手

點都好，推下先

勇士

好似兩個即場都走得甩
但後手捉返

片影唔到佢地俾人拉？

我記得當日連登有人講話飛踢果位無拉，衝上去補拳果位拉咗，但係之後又有人講話拉晒

pushhh

呢d要長期熱門啦

係唔係佢都好，小弟向前線手足至敬

推呀屌

搵証人既目的係？

推下

Push!

手足被指於警員跌低後搶槍

黑警又屈

警方係不誠實證人

尋人

無名英雄

幫手做証人

請受小弟一拜

未判就10 個月

乜事後拉咗人咩，仲以為佢走甩咗

Pishhhh

幫幫手

push push push

好雷
收皮啦大陸仔

希望有關人士見到

FA都唔出黎？

屌

Pish.

推！！

摧

lm

PUsh

永遠記得果個畫面,蒙面超人飛腿
致敬

黑警+律政狗=曱甴集團

推推

推 幫手足

推呀！！

Tui!!!

十個月話短唔短，但面對十年監禁，十個月又唔算長。。

呢個PO就轉載嘅，更何況，重點唔喺個字度，係內容。如果打呢篇文嘅人真係大陸仔，但佢撐場運動，又呼籲大家幫手足，都要收皮？真係唔明你心態